落得港島 不論和勇 請做好硬碰嘅心理準備先好落

次次都係金鐘開波
次次都係想搞政總
結果畀狗開槍開水炮就雞飛狗走晒
次次得最撚前排勇武擋
攻又係佢哋擋又係佢哋守尾門又係佢哋畀狗拉甚至虐待都係佢哋
和理非可唔可以準備好自己同做多啲呀
進化吓得唔得呀
唔好淨係要班前線幫你頂晒食晒好冇呀
兩個手足中槍 三個手足畀車撞 緊急法都用埋 接近二千手足畀狗拉
唔好再行街look食花生咁出嚟跟住大大聲講cover緊班勇武好冇呀
可唔可以有一日 我哋真係可以反抗 還拖 畀啲顏色垃圾政府睇 而唔係淪為口號得把口呀
好撚攰呀屌你林鄭老母臭閪

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

咁我應該點做

唔係集唔集中嘅問題呀屌你p牌
集中唔係問題 但可唔可以下定決心唔好退縮呀

弱智，有決心就聚到3百萬人？游水定行隧道？

搞清楚我講緊乜先啦
聚唔聚到齊頭300萬人結果都係咁

推